msgid "Oray DDNS"
msgstr "花生壳动态域名"

msgid "Oray account"
msgstr "花生壳账户配置"

msgid "This page allows you to set Oray DDNS."
msgstr "这个页面允许您设置花生壳动态域名配置信息."

msgid "Subversion"
msgstr "SVN版本仓库"

msgid "Subversion Server"
msgstr "SVN服务器"

msgid "This page allows you to set Subversion Server."
msgstr "这个页面允许您设置SVN服务器配置信息."

msgid "Svn Root"
msgstr "仓库根路径:"

msgid "Listen Address"
msgstr "监听地址:"

msgid "Listen Port"
msgstr "监听端口:"

msgid "Cache Size"
msgstr "缓存尺寸:"

msgid "KMS Server"
msgstr "KMS 服务器"

msgid "okConnecting"
msgstr "正在连接..."

msgid "okConnected"
msgstr "连接成功"

msgid "okAuthpassed"
msgstr "认证通过"

msgid "okDomainListed"
msgstr "域名列表已获取"

msgid "okDomainsRegistered"
msgstr "域名已经注册"

msgid "okKeepAliveRecved"
msgstr "保持连接"

msgid "errorConnectFailed"
msgstr "错误:连接失败"

msgid "errorSocketInitialFailed"
msgstr "错误:socket初始化失败"

msgid "errorAuthFailed"
msgstr "错误:认证失败"

msgid "Running status"
msgstr "运行状态"

msgid "Link status"
msgstr "连接状态"

msgid "Registered Domains"
msgstr "注册域名"

